有冇人比蚊咬之後會起水泡？

由細到大都係咁，但係一直冇理
想知其實應該點處理

你成日俾蛇咬?你屋企養蛇?

我有。 我懷疑自己對蚊敏感
次次比佢地咬完都起好大粒水泡

之後要睇醫生
查類固醇先好番

我俾蚊咬都會起水泡。但係唔係次次一定會起水泡。
我覺得係睇吓隻蚊毒唔毒。
如果隻蚊好毒就會起水泡
我估

驗眼啦碌柒咁